傻閪Viutv支持者可唔可以入一入黎

屌你地係咪咁撚冇腦咁撚短視

TVB係仆街
但都唔代表要支持VIUTV呢種殺雞取卵既制度

如果VIUTV做得起
集中咗全港8成電視迷既VIUTV毫無疑問就會食撚曬大部份轉播費廣告費
咁你叫其他電視台係咪要食屎

你地話VIUTV冇責任要養埋TVB
但跟本全球所有中小型電視台就係當今演藝世界既地基，佢唔撚練新生，你班追星撚有咁多明星睇
中小型電視台收皮代表冇曬啲細電視台培養同輸送人才俾大電視台，咁長遠黎睇演藝界實失皮

仲有VIUTV又係on99
屌那星咁當啲明星仔覺得自己上位無望又會hea鳩咁做都得㗎啦
以後可以當VIUTV好似明星表演賽咁睇
有班傻閪仲天真到以為會改制
改你老母咩，帶頭嘅VIUTV會唔會咁撚順攤俾你話改就改

有啲仲話咩強強對壘好撚好睇
屌你黎黎去去都係幾嗰明星你睇多3-4年咪又係厭
反而一啲後生仔永遠都冇升上黎既機會
你地唔會再睇到ATV，HKTV，RTHK呢啲奇蹟

估唔撚到連登竟然會有班傻鳩一啲遠見都冇
枉班友睇撚咗咁多年電視，不撚知所謂

知唔知咩係資本主義嘅邪惡？

你似屌緊ccvb多啲

者係乜都唔好睇?

我永遠都企喺最好睇嗰邊

ViuTV想做到好似以前無線最光輝嗰時仲有好大段距離

以前麗的電視屌打 唔好咁廢老啦

快到

搶口到

20年後依篇文就可以用了

駁吾刀...

殺雞取卵？

一樣嘢興起/衰落係靠事物嘅本質定係制度？

足球仲有得救，足球仲有最後嘅價值，我哋仲有一個公平嘅UEFA，你同我都會相信㗎。而呢一樣野，公正既足球制度，如果有任何人想搞佢嘅話，over my dead body

樓主走先，敢講viutv壞話值得我幫你頂到100樓